建議咁多位連登仔唔好捐器官

廢事毒撚死人

唔洗你講都冇人捐架啦

要返工，不捐了